湯洛雯最新個輯相真係唔得了

但都係比唔上苟姑娘個輯

$500

屌你老味
對腳正撚到
個樣靚撚到

嘩

腳趾好靚

竟然我係第一個正皮？！

第一眼睇以為肥苟

求苟姑娘個輯

個Pat

對腳好撚白

個ass正到仆街

想奶

除咗無乜波，其他完美
對腳

詩詩對腳真係

想奶佢背脊 又白又滑

真係好撚正 好gfable

我都覺

一直J開佢

好撚正
真係好葡萄馬子仁，之前有coffee 同肥苟做女友晚晚屌，依家有靚湯，個個副body 都咁正

又要打J

第二張正呀

係正wo，但無我老婆咁有氣質

磨牙

波唔夠肥9大

正評係比d腳趾，真係幾靚

子仁就爽
之前成日見到佢地

d腳趾

個樣有啲老 不過對腳係幾正

佢真係好靚女

正到

簡兒心穎真係唔多認同

lm睇gif

正撚到

有巴打改過呢張gif 有無人有

00後唔好學人上連登

其實有冇人覺得Tvb 7點播嗰套入面個未央同靚湯有啲似樣

係苟姑娘超班啫

苟姑娘vs靚湯 邊個會贏呢

一定要二揀一既話真係既生瑜 何生亮既感覺

係唔夠大波

夠用就得

佢真係冇姣味

之前有張係中出左

氣質

佢以前唔係有張好樣衰既成日有人貼咩

Ali 同靚湯都好正呀

所以馬子仁食晒

lm

不得了

屌

想插佢

好撚正啊屌

佢隻腳舉中指

d腳趾好撚正

咪呀你

No Please

苟姑娘果輯完勝喎

一張好喇

四格右下好似肥苟

好似好老咁

講波真係苟姑娘贏，但靚湯影屎忽果張

揀靚湯 肥苟我真係唔係好識欣賞

湯>茍

有屎忽已經夠補足冇波呢樣野有突啦

認同

好撚正

屌個樣夠咪整出黎

好正

咁你j唔j?

靚湯呀

無奶

正到呢

我老婆真係不得了

靚湯真係不得了
樣靚腳正又白滑

有打燈梗係白啦
對腳肥撚到

同樣都係肥，點同肥苟比

Agger 呢兩件有咩咁靚 朱千雪都冇 wtf

同意有打燈

但係
唔算肥卦

巴打屌開排骨？

佢不嬲都白架喎
前排睇牙fred套劇，靚湯成日著短裙仔，對腳一樣咁正一啲都唔肥囉

不得了不得了

咪臭是

留名lm

嗰陣 coffee仲要未入殘廁添

肥苟同佢同居 唔同床 仲係咪處

人係正，但條淺金色褲做乜..

佢係好白
你睇下佢其他相/劇先出聲啦
咁都話肥你屌開骨？

真係瘦得滯喎

肥？痴撚線架？

但佢真人好畢
不了

好鐘意而隻style
好有活力

好想奶佢腳板底

巴打見過真人？

佢個胸好唔撚掂

佢港姐個陣個胸

不過樣真係正

佢既body 都有人讚痴撚線

話撚左靚湯真係好撚屈

冇波 典型港女啤梨身型

好似係呢個

擺明抄苟姑娘
無個人風格，不了

有三十幾個Gay留負皮

好想啜腳趾

真人無咁靚
成日係POPCORN見到佢同子仁

睇錯pornhub

呢張？

算有屎忽咩 覺得佢係典型高質港女
冇身材但個樣好靚好smart

好撚正佢真係

40個腐皮

真人好厚妝

Good

Mo ball

仲有朱千雪同愛回家阿嫻
唔明點解係張名雅

完全唔明果時點解無三甲
個冠軍好唔掂

呢兩個最正

一早覺得佢靚

絕對值正皮

又黎
咁而家係化妝定PS？

屁股不是很靚

啲牙好醜

唔好玩啦 簡淑2叫靚 咁撚樣衰

好撚正牙

啲腳趾好靚

湯洛雯 vs 肥苟

我鍾意前者多好多

肥苟嬴

個ass都有人話正 係咪未見過靚ass

好想奶佢啲腳趾
逐隻逐隻奶

肥苟嬴成條街

佢無胸個pat又平
不過樣係幾好j

唔知呀
有得j好j啦

果個叫陳潔玲

Btw 佢個樣有d似未央家姐

Aggre

Agger 肥苟依家瘦返個波都大佢至少2,3個cup

留名撐湯

個屎忽好正

整過容係人都知架啦

yes

對腳勁想奶

思思真係正到無倫

same here
肥苟有陣大陸味, 好強烈

最尾個張吾差墦

乜連登仔D taste 差左咁多
厚粉咪皮膚好囉 你睇下照妖鏡
打燈咪白囉，塊面根本係黃，同對腳對比兩截色
個鼻好柒，好似Michael Jackson個整容鼻咁，仲要係天然嘅
個頭，面型，骨架鬼咁大，但又冇波
focus 個pat咁影就話正，線條根本唔掂，唔翹嘅

同肥苟比

好多變態佬

張gif 圖都 變態

落妝見真章 不了

靚撚到仆街

靚苟係台妹味囉

Agree

agger

中肯

真係好正
不枉我狂J佢

連登仔真係多中學雞 平時食開港女中學雞

台妹肥苟咁撚正話大陸味
呢條女普通港女身型話正

呢條係普通
但苟芸慧真係北

吾你老母

500

如果靚湯俾班連登仔圍住⋯⋯

唔認同北姑妹味重
巴打行轉大陸先啦

好似張gif 咁

可能食開排骨 唔怪得朋友最近同我講依家啲人鐘意啪骨 不了

on撚9
肥苟都北菇

正評 不解釋

好一般

留明

嗰時睇eu
佢肥到成隻豬咁仲要鬧千雪bb又矮又醜

好靚 笑容
靚湯咁既身型都話佢肥，前面班人係咪青頭仔

x2

雖然未夠肥苟黎
但靚湯都好高質
咁都話唔白 咁都話肥

好想奶靚湯隻腳

腳趾

g

咁完美嘅靚湯都有連登仔批評話唔正

唔係個個人都可以o係個名加個靚字

拎肥苟出嚟俾做乜鳩
肥苟正又點
靚湯唔可以都正架？
但我會揀靚湯

索女冇話老唔老，正就得。

根本兩個都正

講緊佢副計唔撚正呀ching
平胸無pat 啤型身型

同肥苟冇得比

張相幾耐之前

Agger

我講緊拎肥苟出嚟比嘅人姐
同你覺得佢正唔正冇關係

咁都唔正 巴打食開啲咩

其實拎黎比既始作俑者係我
只係因為係苟姑娘上次都影左輯咁正既相我先拎出黎講

我反而覺得有港女同聲同氣唔食，鐘意食北姑先中學雞

唔係搵交嗌但淨講副計
靚湯邊到正呀
又唔係未著過泳衣靠估

整容西黎

ipad 都有人吹奏依家呢代真係好難捉摸

其實邊度話佢有整容

樣靚 腳正

我屌

靚湯

馬子仁GAY架

留名返屋企j